瞓醒頭痛

啱啱起身 個頭好痛
點搞好 仲要出去返工

打少啲飛機

借個位宣傳下活動：

快d入黎平安夜活動頻道!!!!!!

屌我都係

武肺症狀快啲去驗下

我日日都頭痛
係咪訓得太耐